一句講曬，山齊士有無做錯到？

正評.無做錯：事不關己，笑到飛起
負評.做錯 ： 忘因負義

無啦
今季阿無山狗英超連前八都無

以笑遮醜

要不是

呢個真

好難忍到唔笑牙ching

豬腦後備落黎絕殺先係救世

有時真係忍唔住笑

阿記俾過咩恩佢

人工

Your name

我牙仙奴出糧比佢 唔識感恩重要扭屎忽

隔離施治都係度笑

個比數咁幽默，我係球員都笑啦

忍唔到sor

前四

Cech 都笑笑口啦

唔係山狗打正選豬腦點後備落嚟？
豬腦條柒頭打正選成日都鳩下鳩下

雲加錯，雲加唔笑

輸 1:5 唔好笑咩？

笑咪笑 唔撚比笑？

面對豬教練豬隊友 唔笑等幾時

係10:2

笑咩先

斯治：講個笑話俾你聽呀
山齊士：好呀
斯治：阿仙奴
山齊士：

阿狗欠山齊士就有
錯?邊撚道錯呀?睇過

最錯係踢呢隊閪波

大家睇下片，似苦笑多過恥笑
笑完個樣灰撚到

衰啲講 打個工合約關係黎架咋 佢錯條撚

佢似笑完，發覺大獲之後忍笑

施治：好彩奧斯賓拿代我出去受靶

俾我都笑

好好笑咩

咁睇隔離間諜都有笑啦

笑下都唔俾

山齊士係呢個LEVEL咪踢阿仙奴囉
講到自己咁大牌 又唔見皇馬拜仁當年要左佢

老老柒柒
打工仔黎架咋
講乜撚野忠誠呀恩情呀
公司柒笑下都唔俾？

咁推論，姐係奧燒都係同一個LEVEL ?

係

諗緊我呢3年踢緊乜

呢D咁柒既歐聯 totally 冇 mood to 踢

當年阿叔我係安聯球場威風八面呀

肉正評 但佢好明顯係無奈嘅苦笑

入錯隊

唔通好似阿迷死老豆咁款咩

人地山狗同奧燒之前咪踢蝗疤囉

屌 講咁多做咩
開post討論下佢下年去邊實際

棄將

點解全盛時期比人賣呀 咪就係唔夠班踢

比個美斯c朗你好無

簽尼馬阿蘇先放啫

咪姐係保唔到正選位囉

山狗唔啱疤種踢法

咁果時皇拜又唔買佢

渣

皇拜D人仲勁囉,唔代表山狗廢啫
山狗踢你隊鏝城都好好多啦

咁咪姐係佢唔夠班踢皇巴拜，係要踢英超依個level囉
無講錯喎，鏝同妓咪又係無歐聯

踢英超無問題,但輸到2-10就難接受D

笑你咪笑你囉垃圾廠

有，入左阿仙奴

同msn比又係雞啲

無做錯 快點走啦，反正迷雲派仲有好多契仔等上位

最錯就係信錯左雲膠條契弟

無 見到隊波一盤散沙咁都無行動同懦夫有咩分別
難得有個肯出心出力走多兩步 全隊壓迫吓都無力 返去操吓體能先

鏝對拜都炒到佢三球，阿記呢?
舊年邊隊英超入到四強?

山齊士似踢街場輸左出場邊

山齊士既實力除左阿仙奴，其他英超隊都有正選踢啦 入左阿仙奴係歐聯畀人炒，英超又一定冇。

施治: 歐聯? 我地拎過啦, 你佢地冇之嘛, 係咪先?
山齊士: 你啱

75折賣比車仔搵柏度一齊踢幾好呀

咁佢踢雙曼車可以踢走邊個正選？

唔撚嫌你廢去個度踢
場場百二%出盡力但隊友仲係柒下柒下
carry埋d無鬥心既隊友都可以話人地有錯

點解踢唔走？
雙曼車有邊個輔鋒係勁過佢？

除左獌之外，鏝車兩隊都踢好晒個form
唔需要山齊士，咁當然唔係話唔想要佢

得獌先咁恨 但山狗咁獨會甘心做伊巴手下

明明之前個個都懶懶閒唔上心
你又話佢大牌黑面
而家佢融入球隊
輸到 5：1 同 Cech 有講有笑
又要俾人屌

笑鳩你老野垃圾天經地義
上場仲懶係野唔比山狗打正選

施治就明顯真係過黎打工
人地打左十年車仔 對你阿狗想有咩感情同忠誠可信

差啲變nicolas cage

山狗邊有拎過

10:2唔笑留拜山先笑？

樓上果堆屌山狗既已經輸到傻左
重好講山狗係巴塞棄將先過黎阿記
真係好撚抵死

山狗獨食完全無問題，成隊阿垃圾到咁，個波一到其他人腳一定甩

踢好哂個form係因為已經季中
如果山狗加盟第二隊都應該係季初加盟既

笑，只是一個表情，與心情無關！

其他隊唔知, 但我鏝宜家前場大把人用
再買山神就要賣人
aguero jesus sane sterling silva KDB 根度簡 費蘭甸奴 yaya toure

笑撚死

得車仔 psg係有啲需要

車仔難d買到阿狗人，仲要核心
我諗psg機會最大

反骨高

Go mu la diu

重有洛列圖，伊恩，Navas呢
山狗都係去我拜/我祖啦

佢係笑到要抖氣啊

車下年aim四冠，起碼踢60場波，山9就算做phd後備都起碼有30場波踢

去拜搶得贏2c同梅拿？

返巴塞啦